嘗試玩一個遊戲。

我最喜愛球員賓特拿=莫特拿😆

好撚好笑呀😂

呢條友我識佢真人

佢真人癲定上網癲

平時冇睇開波

想問下利物浦球迷係咪個個都同佢一樣？

撐

痴線，個遊戲勁好玩

佢平時咁多嘢玩嘅

我自己一個喺屋企玩到唔識停 上咗癮

😂😂😂😂😂😂

阿仙奴出4000萬+1鎊果時我都印咗牙蘇個名喺阿仙奴波衫上面

著返學俾同學仔笑

一齊玩？

勿起底 屌

呢啲人咪溝死女囉
平時出去玩玩呢啲game應該冧唔少女

我只能透露佢真人唔夠160CM。

咁玩法一日24個鐘都唔夠用

啲括號勁似你(大雞)

咁都幾長

唔夠呀 文盲

你仲癲

拉

咁有創意嘅

n賓你係咪唔夠大雞長

咁都好玩？戇撚鳩

足波依啲玩具啱小朋友玩架嘛小朋友係咁講野架啦

Yeji你咁惡做咩

罗拔圖

你真人姓罗？

是。

罗右？

我叫超人=超人佳亞

弱智？

你咁惡做咩

傷健共融，請尊重

關健乜事？

利記唔關你事？

玩膠都有底線，你搵真嘢来講？

唔關你事。

啱啱同條女玩左兩個鐘佢話勁好玩

佢係我果區既區議員

垃圾game 拉

你女友輕度？

罗小屌。

有冇放針咁好玩？

我啱啱都同老細玩完 佢笑一笑緊住叫我聽日唔識返工
有無手足知咩事? 定係老細覺得我幽默過佢?

弱智易啲呃

呢個唔係利物浦球迷

我轉棒維拉

等咗咁多年都無人揮手😰😭

点睇呢位ching

我会叫admin踢咗您條撚樣。

你知我系边介？傻木西

原來你識曾他首

你條馬拉狗介名勁易認

玩暴真野？何家成你死全族

管家sir呢

Arsène奴

屌您老帽

sor拉

推，反雞

推反雞樂

佢哋勁似中度

中度係点

你甘

真
當你個名有3個字
平均一個球員譯名4個字
呢度已經有12個組合

平均一隊有23個球員
我死忠嚟 玩埋預備組 加多10個

12x33=396
淨係一隊利物浦已經可以玩396次

而且太好玩 我玩埋英超其餘19隊
順便當係致敬空難咗斷腳咗嗰啲
396x20=7920

所以我而家係百忙之中抽空上連登

呢個出名玩改詞

上網好癲咩？

樓主pin呢個

我講緊点

pin左

你思辯能力勁高

你pin錯左

要共融咪關事

係架，個個一樣架

又幾好笑喎

請叫我 穆罕默德_之鋒

蓋特拿

賓世拿

賓特寶

利迷玩咩又要你管 fb風紀牙放針佬

蕭和b